[扮工jj]冗員一齊入嚟傾下計啦 3

唔知大家係咪都番工冇野做,
有時又坐足一日呢

依到有好多同我地一樣既巴絲,可以係到傾下計等收工

我仲要病緊，食完藥又冇得瞓真係好恐怖

點解唔攞sick leave?

插枝旗先~

返工等放工

但好似開錯台喎~~

因為尋日攞左睇埋醫生

開咗係吹水台
唔緊要啦,我會推番個post上黎

🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧

師妹呀⋯⋯
今年幾歲呀

21,生埋日就22

出曬去拍野，坐到1730 閃

聽日再攞過~

聽日再攞過

btw大家係一個月有幾多日sick leave?
我公司好撚on9 ,一年得5日
我番去睇清楚份contract點寫先 冇理由咁少架

翻工翻到成日請假, 俾人事部問做咩請得咁密

拍啲咩 坐到19:00

7點

呢啲係基本既員工福利 咁都要問

番10:00 收7:00

不是AV

香港都好少人拍AV啦 ~HK STYLE~

我8-5

大家平時做咩磨時間, 睇片又怕太揚

睇YouTube band show live

上連登

瘋狂留言

師妹有冇男朋友.....
細佬今年25歲 170高 死肥仔一個岩唔岩

我悶到痴左線

等緊六點收工

頭先行行下r柴，有冇咩正骨水好？

有月尾report磨下時間

倒數半個鐘, 翻去打機, 爽

有咩Game玩呀⋯⋯

寂寞到傻咗呀你
多D上黎傾計啦

拗柴係咪去睇醫生好D呀

星期一至五都係到

等緊5點半

做慢D 慢慢hea

其實師妹做咩職業？？？

好悶

有得收咁早

已經做完了

日資文員仔

哇個時番中環收6點,番到屋企都7點30 ,真係好on9

咁快

電話又無野玩....公司同事又請假...
我真係又悶又寂莫

新年流流唔係好想睇醫生

就收工啦

9-530

仲有3min

食下零食又半個鐘

我1800阿
同隔離個冗員鬥快走 成日比佢快過我

只係係SYSTEM DL 落黎執一執個format

長期搶做公司第一人

我都係，好多野都system按個制就有
其實根本就好快做完

六點先收工

臨收工全公司死network

仲有15分鐘

bye~

再見

其實根本唔使請個人黎做

不過你有無試過好忙？
我個team d日本人好似bb咁 有時幫佢地做濕碎野可以搞幾日，好癲

冇 入黎到而家都係冇乜野做
而家叫做上手更加閒

走人

收工啦⋯⋯
各位聽日再見啦

大家好 7半收工

早晨....

今朝早操完早好多返工，可以去買個靚早餐

捱埋今日休息啦⋯⋯

開錯台真係好難搵到個post

師妹....
不如開返去上班台

POST4先啦,都推到3頁了 好快又1001

今日好眼訓....琴晚4點幾去完個廁所就眼光光到6點
8:30就返到公司

買緊奇怪早餐⋯

想返澳洲

買左咩食....個粥

食粥不了

粥都可以法式
不如話港式和牛英式燒賣呀苯

以前係個到讀書?

我都係今朝俾主人嘈醒..
好彩今日係星期5

唔係呀
不過以前屋企人係個邊返學
放假跟住過去住左一個月到

好正
係有座支拿town肉酸左少少

新人入來留個名
9點開工,已經恰緊眼訓

貓定伯母

淨係對住部電腦無野做,坐到5點收工,點打發下時間

瘋狂上時事台睇支爆同波台睇人9噏

的確有燒賣型蛋糕同生日牛角包

玩手機GAME, 玩到好眼訓, 你地同事都係咁得閒? 成日俾人行過望到好怪咁

粥

鍾意清靜既人住個邊真係唔錯
依家邊到都好多蝗

食落又OK

$48一個早餐

貓貓

點解仲有人返工咁on9 ，
仲要返去hea咁浪費時間，
俾我直頭唔撚做食政府算

利申：做緊飛機工程，有目標，唔會hea做

食粥好似18不過目測好難食

唔係,公司好似得我一個咁得閒,
同堆我個TEAM d 呀頭唔理我,我先可以上網..
另一條team個女仔冇野做俾佢呀姐點去scan野,攞野
好似賓賓咁..

乜撚目標, 做咩啫你

聽講日耳曼人既地方唔會有支年城

有清真寺

呢個位得我自己一個.同事係隔離房

已經10點都只係返左一半人係咩玩法

我都唔想架 我冇hea做架,係公司冇野俾我做
公司個名好聽呀嘛,點都捱夠等cv好好睇睇先
有得食政府我都想呀

唔返正唔讓座唔捐血
時代革命

其實可能係大家都請哂假

咪輕鬆冇壓力

其他人可以任遲但係我上幾個禮拜日日塞車就俾人話準時D

又OK，係稀左少少

有咩GAME好玩

返工搵多啲

我個度遲到要遲返走

我D同事都係自行彈性上班時間

彈性上班唔係拍可以自己選擇返唔返工咩

SAME

好眼訓, 係咁恰下恰下

老細又唔理佢地?
我公司個個都好準時

而家好似好多公司都唔係太care遲到

我公司唔係個個好準時, 但我跟既全部好準時, 得我一個日日遲

老闆都唔係日日出現
係我上司要求準時

頂唔知醒而家先返緊公覗

做多3個月冗員就無啦

番左工三日 做左唔夠十分鐘野

拜年就拜晒喇，又未駛返工，
有冇地方好去？介紹吓，ok?

合約工?

你個名, 我諗我都有做夠1個鐘既...

我都係.每日真正做野既時間唔多過二十分鍾

真係請我番去坐
日日咁坐法 都幾辛苦
有冇咩建議我可以做？

去撩隔離啲冗員一齊傾計

驚到字都打撚錯

我都係咁上下

報到

名已留, 都唔難搵既~

搵個 part time course 讀, 返工做工功溫書, 其實都幾正~

係呀, 之後要搵返d實際d唔好咁廢嘅工

屙緊屎

其實jobsdb開左profile 係咪成日都會有job invitation
琴日有份幾想做既工invite左我 開心左下

有咩進修好推介

我又要屙

有D難
我搵到依份個時都諗住唔會好得閒
點知一時忙到死,一時就hea到依家咁

成廿幾歲人....成日都係到FF
好多戇尻幻想...個腦裝屎

唔鍾意進修...香港個d,教埋d垃圾
自己上網都搵到既野 又公式化
自己搵書睇仲好

返到公司屙屎先定食早餐先好

FF好正常姐,個個都會FF

最慘係食飯, 好似慢慢已經慣左一個人食...

都就食lunch啦,屙屎先

我應該會搵返d要體力勞動嘅工
無5科合格好難搵office

成日覺得香港人啲進修course係垃圾

唔識~

屙完先食

係架~ 但公司 HR 要睇呢啲~

又入黎吹下水

香港真係好on9
其實大家都知依d乜乜course都係讀垃圾
只要番屋背哂d note就合格
都唔知仲睇黎做乜鳩
最憎依啲

過左年個肚脹脹
屙勁多屎

我仲未食完個早餐~

我驚食唔落lunch

但我做份工係唔洗進修都夠升職
我平時都係睇下股票書同小說
讀書又貴 又冇用 不如用幾十萬買下股票

好想食燒賣腸粉 但樓下有賣果啲
初十先開

有冇人公司同事講野好核突
成日講屎尿屁 食飯都講

咁可以慳番~

呢度多啲~

今日食老麥
想食雞翼
好熱氣

有咩冧巴推介

我反而好 enjoy 一個人食~

一齊食好唔慣~ 我係咪有病 ?

我熱氣到爆瘡唔敢食喇

唔會 我都係中意自己食

又開始要諗下午餐食咩

帶飯 不過樓下都OK多野食,係好撚貴咁解

same here 帶飯慳好多

我都係帶飯 食太少嘢出去食次次都剩一半好嘥嘢

聽早霸王聽到係位震震下

有得帶會帶~

諗唔到理由唔帶飯

開左支cider成公司飲

慳得1蚊得1蚊

你搵唔到夾得埋的同事一齊食?

前個晚出街食, 所以無飯帶~

唔係好想夾人~

一齊食有壓力就真係寧願自己食

以前都係帶飯....
自從屋企無人煮就日日出街買

自己試下煮喇, 出面啲野又貴又唔健康~

夠鐘食飯了 話咁快又一個上午

師妹咁早放飯....
我要1:00 已經餓到hihi

我都好想飲 Happy Friday

唔係阿 純粹中意enjoy 下自己嘅時間可以睇下片
因為返緊工果時同事已經好多嘢講

有時有啲同事做嘢做到1300先肯飲嘢
仲要3催4請 等等下我1230自己準時食先

全日得呢粒鐘可以唔使遷就同事

我翻果陣唔會同同事講野, 太毒 :(

之前有薑啤同黑啤，今日老世不在就亂來中，叫緊UberEATS

死啦
jobsdb有份interior既project manager invite我 琴日我apply左
今日佢打左一次黎 我唔得閒冇聽到, 後尾佢wtsapp我問幾時得閒chat下
條友鬼佬黎 勁驚 自己d英文又廢廢地
加上我真係冇project management經驗 一陣佢講乜我都唔識就真係柒姑碌
利申 archi firm做緊畫圖仔 佢invite我我又膽粗粗apply左 而家好驚

老闆係公司裝左Cam
見到你唔做嘢 係到坐
佢返工就會屌尻你.....

屌返工定坐監

咁樣樣連登都唔敢上

我考慮緊一陣食完個飯出去買罐啤酒去ifc坐下

唔使驚~
honestly 話比佢聽你不足之處, 但想突破自己~
講多啲自己專長既地方~
呢啲野講際遇既~ 平常心就可以~ 祝你成功~

做緊d大粒野磨心...屌佢老味使唔使講野咁難聽

都幾有心喎 無聽到電話都whatsapp你
Chat下唔洗見真人都好阿無咁驚
話唔定就係咁中左

女人鬥爭??

唔洗教喇下嘛~ 用 cam 個角度拍番段努力工作片~
放係 cam 前不停重播~

唔識就睇下 mission impossible 喇~

你講到我都想

唔係但找我麻煩既係女人黎
list晒幾時幾分幾秒講左乜要我地就範

我成日都會咁做

新人留名~ 返工坐到而家好拿悶

唔是 ifc 天台丫嘛~

天台太高 我未至咁睇唔開 平台姐

覆返佢話我唔撚知你地背後傾左乜
而家試下幫你聯絡對方睇下有冇彎轉

換黎一句唔該, noted with thanks

我屌你老母

未食飯??

食完

其實咁樣裝CAM得唔得架?
因為佢係間公司老闆所以得?

女人真係恐怖生物

好似係得??

應該灰色！
Privacy / security

只要佢話係保安理由裝又唔係對正某人個位就得

應該得掛, 果度唔係咩私人地方

話就話返9,1030先開始多人

咁都得

你地公司無cam咩

Cam係我裝既，so

我都係 跟手6點就走人

女教師枱枱底果啲 ?

有呀,但係得出入口有

通道有, 唔覺有CAM影住個位

門口同天台咋

唔小心開左快門聲就影左相

圖呢屌你

岩岩食完

office入邊冇,公司好講究security
我覺得用cam影住d員工真係好on9

影住個位真係唔做.....

直頭唔人道

等屙屎中....

啱啱屙左

咁要慶祝下~~ 要請食飯

影箱

仲未有mood痾

得門口同showroom有
之前返過份工有一排保安房咁既mon睇住各單位做野
有幾部仲要對住某個人黎影
d同事成日睇住個mon黎搵人

做左3個星期冇做

講痴線應該係東方日報，有北韓之名

仲等緊個鬼佬打黎
愈黎愈淆 佢josdb Experience果到寫好多野 我冇樣係符合

佢搵得你就有佢原因既
你傾都未傾就咁驚
佢覺得你ok,你咪試下apply黎做下,佢覺得唔ok先再算

明智決定

知道 手都震埋而家

加油巴打

加油

中文科補習名師張欣欣2014年10月遭活學教育停課後，在個人facebook專頁上發表文章，被活學教育興訟指他誹謗，要求張欣欣賠償及禁止再發表任何對活學教育的誹謗言論。今早法官駁回張欣欣要求請專家證人的上訴。

法官駁回上訴後，張欣欣突然在庭上不斷流淚哭訴，聲音嗚咽說「我無錢呀……好耐冇人工呀，我只想履行小市民既權利，搵一個專家證人，據理力爭，我自己都無從招架。」他又哭著說「我BB女9個月大咋，我唔想比佢知，我係個誹謗人既爸爸。」他「一輪咀」續說父母也患病，「我又無收入，我收咗十幾封律師信啦!」

面對身為男兒漢的張欣欣在庭上大哭，法官無奈勸喻：「你冷靜D，你都係受過教育既人，你都係為人師表…再講返呢啲都無用，我已經裁決咗…每個人也要為自己既行為負責。」

法官經計算扣除收取過多的法律費用後，最後將原來9.1萬元的訟費，大幅減至4.9萬元。張欣欣在庭外指，父親曾進行大手術，現時患糖尿病，要買藥給他吃，母親的背部有問題，外父外母亦患上癌症。

以往亦曾被官司纏身的英文補習導師范浩揚，現與張欣欣同在星河教育工作，今日亦有到庭支持張。散庭後，張仍然情緒激動不住流淚，范沒說甚麼，只是拍拍張的膊頭。

You have nothing to lose

大膽d講英文

依三日都無嘢做過又唔送假比我

鬼佬唔淆
南亞口音先淆

我記得我會考Eng Oral有個係印度人
我完全聽唔明佢up乜9
佢仲要係咁問我what do you think

咪係,其實係我冇野做,其他同事有野做

咪就係

南亞口音真係
佢地仲要expect你聽得明先死

i'm so sorry, i don't know what 7 you talking about~

屎已屙

Manager 走黎同我講 : 你個位有啲揚喎 我都知你無嘢做 都開個 code editor 黎比老闆睇扮下嘢喇

好似就係咁Oral 得2

well, you know.... it depends, but what do you really think about it?

外國人先唔會理你

I've got no idea, how about you?

都幾好呀,佢提下你

倒數3個鐘

屙左幾耐 ?

我老細都有時問下我, 係咪好悶呢, 遲啲有多少少野做~

用chrome上lihkg,F12咪editor,debug,console law

3個鐘好耐

完全係影住辦公室D位
門口一支都無....
員工行個d通道

老細知你冇野做咪得, 拎正牌HEA, 周圍搵人吹水

有冇扮影通道實質影你地個位呀
不過就算係咁又邊個夠膽投訴

新人留名
扮工中

都差不多20分鐘, 好舒暢而家

唔夠耐呀~ 最少每次要半粒鐘喇~~
去再屙過~ !!!!

有野做果時, 要認真啲囉~ 質素要好啲, 比佢有啲信心又好緊要~

終於要痾屎
谷左成朝

巴打有咩性暗示

點解要谷既 ?

我屙唔出....

依家嘗試痾

變左屎尿屁post

想痾又痾唔出

我淨係記得佢寫過篇文咩
曼聯可幾冇英超，英超不可以無曼聯
前一句個英超係講緊個冠軍頭銜，後一句係講緊個賽事
中文名師

有諗過好似貓咁痾落砂度就算

個肚頂住頂住咁....
想屙又但屙不出來

福來村老灣留名

阿G.E.M. 成名後被封為「宇宙G.E.M.」，然後慢慢被網民指佢行為離地，態度寸到上太空，漸漸呢個名已經成為佢其中一個廣為人知的外號。問到佢被稱作「宇宙G.E.M.」的心情，佢就話自己其實冇特別唔開心，因為一開始有呢個稱呼，係因為佢做咗一間公司的代言人要上太空。而阿G.E.M.本來早在2015年就有機會上太空，不過由於太空船到現時仍在進行檢查，所以未有成事。

好.....等6:00走佬

無聽佢好耐, 其實聽佢痴脷根好辛苦~

我都扮緊工

得點5點30 仲有一個鐘

由佢出道已經冇聽佢啲歌

仲有一個鐘收工

我記得佢岩岩出個D歌都ok
但依家真係好憎佢,又9叫,愛國

好快喇~~

3 個鐘

一面退出TPP一面又續左美日安保條約

究竟美國想點

身為親英狗真係有點炆

同埋覺得佢好作狀

愛國只係一場誤會
67年班左仔幫中國政府反英抗暴
97後中國眼尾都望過下班人
到而家吮特首都係3個英國訓練出黎既AO
左仔一個都冇份

唉
以前我都有讀香港史,其實依家香港咁樣
班港豬仲後知後覺,冇行動唔緊要呀,起碼知道個社會發生緊咩事呀

開始好眼訓…

開工就眼訓

就醒啦

就放工啦

倒數45MIN, 快撚啲!!!

加鞭喇~!!!

好多落去買野食

唔好買啦 就收工

行落去, 上返黎, 啱啱好走得

想下好, 要坐到六點.....

辦公室小薯無野做等收工

8點先收工冇野做好悶

打online game 先

一樣野快手可以5分鐘搞掂
拖長半個鐘做到收工先

8點? 番幾點?

洗埋杯 去埋廁所 hea一hea就收工

準備收工

用公司資源印埋下星期上堂用d notes先

員工福利

他媽的仲有粒幾鐘

睇 online movie

秀才~

五個course印晒連埋tutorial ex.好似成百張紙

年尾老細扣番你人工~

我Part time仔計時薪

知你收得工喇~ 笑到見牙唔見眼咁~

一夠鐘我就馬上飛走!!
日日咁坐真係好crazy

真係冇野做咩
我係做太快搞到成日坐喺到

冇生意呀嘛,咪冇野做

番12 收8

我都想睇 但有人係度 唔想玩到咁行

絲打做邊行
利申：細firm finance part time仔

玩手機game囉

依排都冇咩手機game好玩

part time 做咩呀 ?

最爽就係有時得我一丁友係公司 想做乜都得 有同事係度就扮下野咁

跟本手機 game 黎黎去去都好似差唔多咁~

手機game真係好悶 玩一陣都訓左

音樂GAME打黎打去都係果d歌但又脫唔到坑

想玩 VR game

今日係公司訓左

比人發現要唔要比返錢公司

旁邊engine成日訓到會鼻鼾…
閃人～

返10:30 放7:30

仲有15min

入entry做下影帝

就走得~

branch ?

借錢 lease

今日哭喪完下星期又要繼續無止盡的哭喪

全盛時期印一日幾百張invoice連reference
冇人理架

Nope，間公司係做business information system

安已不

試過番10 收6 但朝早冇野做

戴住眼個d ? 我前幾日買左黎玩 好爽好正

點解不安

玩半個鐘已經頭暈

唔知，由細到大都覺得財仔公司好恐怖

我都係 不過玩落去好真實

遲下叫fd上黎玩先 單機玩好on9

買左邊隻？咩 game ？

上咗地鐵

臨收工有嘢做 無得準時收皮了
下星期見

奇怪要特突請人影印

香港史
香港係英帝國殖民地究極體

買左張㬢雯玩個隻 但仲未down完

Rush of Blood個過山車好真實 玩到自己都有種離心力係度

除咗呢d仲有其他垃垃雜雜野做

講起好想玩新薩爾達傳說

等梗放工

走左

唉.....

走左
但仲可以吹水

想玩 bio hazard

打波先黎落雨

係既

狗沖買囉

聽聞無貨

係咩 原來咁多人買 我都係叫fd幫我買

終於放工

我同事成日咁做

終於收工lu 又一day

係。。病到狗咁。。。好彩唔多野做。。頭先同公司隻貓一齊訓覺

六日都要番 好撚慘

我今日都hea足8粒鐘

有貓

公司有貓咁cute !!!!

貓貓~

好似好正咁~

真係好正 但唔想單機玩 一陣睇張曦雯玩先

老闆養

朋友間公司有四隻，重有Page

咩叫仲有 Page ?

我鍾意佢隻貓多啲~

隻貓唔識郁先搞笑

四隻貓既fb page

我公司係用黎做生招牌。但又做到不倫不類

今日又扮工 不過扮得黎又唔可以偷懶

嚟緊餐飯超貴

個市未旺 冇乜客 又想訓教

今日要返工？

零售？

做垃圾sales 想死

sale 咩架 ?

今日去左黃金, 竟然一件 VR product 都無, 淨係得連 mobile 一齊用果款眼鏡~

ps4 vr 有冇 showroom 可以試玩架 ?

1 2手樓

有咩好樓盤介紹 可唔可以一路租，拎d租金當係供樓其實

新加坡先有

呢排生意點呀？係咪買親樓通常係大陸人多？

早晨 今日要落site

早呀，落site唔好咩？

早晨...各位

嘩~ 你地咁早既~ 返幾點呀 ?

搭車耐呀嘛..

開工大吉

今日老細返工啦........
要扮工

大家咁話~

逗左佢封利是未 ?

未.....
無咁早到......

搭車要養下神~

企係到好難養

好憎番工呀

guten tag

請假去下旅行

第一年得5日假ja

想返英國返日本
重新結成英日同萌

諗緊10月去台灣.....
狂搵野食 變大大肥仔

炸G扒

入黎留個名

好耐冇探隻肥貓

Good Morning

日本好食啲~

咁慘無得坐~~~

等Daft Punk出期就去日本，剛係歐洲成個月…

【明報專訊】台灣新政黨「台灣人民共產黨」昨日在台南市成立，發起人是當地商人林德旺。林表示目前有1000人有意加入，他計劃一年內發展至3萬名黨員，建黨宗旨是希望推動兩岸和平、堅持「九二共識」，並主張以「現代式社會主義」發展經濟。

關愛獵人

築地

唔好當自己返緊工,
例如係公司可以搜集下次旅行既資料~

即食既海產~~~~~~~~~~~~~~~~

兩老遲啲去鹿兒島
不如去東京好過

我都有嘗試過，不過d blog 好多圖
雖然我block咗睇圖功能

btw想去泰國有無好介紹

我黎緊月尾去曼谷

上次差啲走失
唔會再去

走失?

PLAN左行程未呀?

好細個差啲秦國差啲走失左
好在兩老搵返我
唔係我就變左秦國人返唔到香港

洒話呢 cup~~~~~~~

鹿兒島係咪出名風景靚 ?
成日見超市啲鹿兒島和牛 (好似係) ??

未仔細plan
我同個friend 諗住都係hea trip,
主要諗住瘋狂食嘢同Thai massage
Weekend 就去JJ market, 火車夜市果啲

走失咪返酒店等 ?

香港有冇 thai massage 呀 ??

老屎忽係度問同事去邊度做facial.....自己又話手緊冇錢..

因為香港淨係畀幾個點出口先有鹿兒島和牛啫，係日本係無正式神戶同鹿兒島和牛

我都係諗住hea trip,最緊要spa姐

手緊冇錢又要做facial

未打哂
唔做既話容乜易俾你地d後生搶哂鏡

facial 緊要過開飯是常識吧~

又告一段落

係都攪下自己身形先啦.佢真係成尊佛咁架

同朋友去旅行真係友情大考驗....
如果幾個人都有共識想去邊玩咩野都仲好
遇到有D你話事啦⋯⋯去到玩又唔多滿意個D真係死

咩事 ?

今朝有d野做而家告一段落

呢d真係點都要中一次伏先明

我就無乜所謂嘅去邊都其實 最緊要係同邊個去
大家講到明hea trip你唔好9點叫我起身就得
幾個唔算太熟嘅朋友比較易出現上面巴打講個情況

今日未有段落~

我係果啲無所謂, 又唔會 complaint

i know that feel bro,去旅行真係要搵個都獨占,識處事既朋友..有次同個中同去英國,後尾3日真係把火

其實我諗都係睇對方同自己係咩人.
我上年同朋友老婆 我，我女朋友 4人去度假
好開心呀。 因為我哋4個都無乜所謂就得人嘅人

大家輪流出主意， 其他人都好樂意配合。
今年都係會咁嘅組合去旅行

知己難求~ good for you ~

我諗我都要快D識返個女朋友先得

仲有8日情人節 巴打比心機

都係..
好彩之前同朋友去,一早PLAN好個行程,
去到都OK,有個朋友好慢慢黎又唔識普通話,
俾我同另一個FD係咁催佢

我覺得睇佢平時份人都大約估到會點

唔係話識就識到架啵~

咩年代仲有人唔識普通話

講緣份架嘛

大把人唔識~

師妹拍過幾多次拖呀 ?

等緊封開工利是開飯

落去hea

唔好候住師妹喎

你諗多左~ 無候住~ 我係已婚人夫~

仲未收到開工利是是咪可悲

係

落site 行下好過坐係 office 發牛豆~

唔好開工~

收左開工利是....

呢排唔係公司都番唔到去

老世病左返屋企，今日又可以hea

2次

巴打已婚但份工都咁hea 都ok wo

有冇故仔聽呀 ?

死啦.....我一次都無呀⋯⋯
可悲

係好定唔好呀 ?
我呢行, 餓唔親, 又唔會發達咁囉~
以前啲工無咁 hea , 但又頂唔順啲人, 特別係啲女人,
有時做人都好難做下~

咁你呃過幾多女仔呀 ?

唔好話呃....
自願

食飯啦⋯⋯

儲錢同做家務好，發展梗唔好

台灣呢排啲治安係咪麻麻地~

去旅行既巴打要小心啲呀~~

今朝d單多到做唔停
終於可以休息食個狗飯

狗飯有時好好食~~

糧尾個陣咪好食

食緊半份早餐咋~~

我帶飯咋，自製劣食
覺得出去食要四五十蚊一餐好貴

自製左啲咩呀今日 ?

咩工黎,有冇介紹下

係..每次帶飯都覺得自己又袋返四五十蚊落袋

好呀,應該都好穩定啦?
可能咁hea,人工又afford到屋企開支

我自己就冇咩故仔講
或者你地想聽咩?睇下我有冇發生過 可以share下

偏門少少既 IT, 冇介紹呀~ sorry~

琴日都有個大陸人黎睇樓

閒日又係扮工既一日

政府啲辣招其實 work 唔 work ?

唔work
你見樓價有無跌過

對香港人work

其實冇影響 係香港人on9

泡菜炒飯加隻荷包蛋

好肚餓 叫野食先

同一諗法
儲錢留去旅行用好過

有冇咩盤介紹下 其實有時覺得係香港買樓好慘..拎租屋既錢加埋可能都已經買到樓...買樓要比首期真係慘

食飽飽又係訓覺時候........

搞掂！收工！順便去旺角睇野

特登唔食肉 ?

穩定過公務員，人工夠我一條友供樓都得，但真心再咁坐唔掂

再咁坐有咩唔掂 ?

唔係，屋企冇乜剩餸
所以自己整劣食，平時係白飯+剩餸

應該係個人冇目標同會行屍走肉掛
（好似is）

我決定要返去練下功夫........
放工成日戇尻尻返屋企....
一係就出街出到好夜

依家我地呢度係咁sell啟德樓

煎多兩條腸食下好喎~

想踢波

所以要求都搵啲野學下~

以前練開
因為份工太累搞到無心機練
依家練返先....

採青好嘈

會發呆同無進步

我都想知我可以點進步~

我都想知，香港地要拍野又唔夠地方播，寫字又媒體摺，做研究又鬥論文，都唔知點好

唔會既,我覺得巴打你既然結咗婚,
可能花多D心思落其他野到
例如真係學多D野 (上網睇下書) 我有朋友鍾意睇佛學
佢唔係鍾意/信佛,只係佛學既一切 例如因果 輪迴 依d
佢覺得好講得好岩,睇下睇都打發咗好多時間

或者就情人節,諗下搞d咩哄下老婆開心囉
可能結婚後就少咗搞驚喜呢

我地日日都咁開心架~
尋日又行完街買完禮物~

咁sweet
屌我有假放都唔想出街
又多人又冇野買

一向都無搞，花都唔送，送完會被貓食左

想養貓~

Me too
想發動連登技能....貓貓自動走埋身

做咩唔開心呀

屌, 入咗個grp
有條友係咁話佢好想死
忍唔撚住屌柒佢

利是已袋 終於有錢買下野

點解咁有勇氣去死...都唔生存
我諗唔明

點屌法？

我想俾師妹屌

不安 冇j

你屌醒我啦
佢搞咩咁有勇氣去死

問佢details佢又唔講,係咁話自己冇用呀,好憎自己
我同佢認真講左陣,佢又唔聽
我咪同佢講囉,其實係到講咁耐你想死,
真係想死既人就一早去左死啦,仲係到同我講咁多野咩
因為佢有野依戀,佢怕死 所以先得個講字
都咁大個人啦 仲唔化
我就怕死既 過得開心唔開心又一日

咩人來嫁...朋友

努力生存就係最有用....

新人留名齊扮工

雖然咁樣係香港生活係唔開心,
不過我諗去旅行,出去hea個時個心都係舒服既
唔洗下下講死

好多時想死真係差個一線…
年幾前，一星期前見朋友笑笑口，下星期佢走左

我成日都覺得...死左去另一個世界遇到的問題仲多...

因咩事 ?

好多人做人就係咁不負責任~
對自己都一樣~

無人知咩事

或者啦..真係佢地先知
可能其實真係冇哂意識咁呢..

我覺得某程度都係社會問題黎既

死，我不怕，但不尋死。
努力生存

咁快就4點

自殺 ?

我覺得25後已經冇生存意義
因為我唔想睇住自己一步一步變成自己最討厭既廢中廢老
不如係最美麗一刻綻放然後死左去

不過我又冇勇氣咁做

仲有個半鐘收工

咁好 而家重有收5:30既工

重要扮多兩個鐘先收工

講到好浪漫咁

我都收5:30
不過番到屋企都就7點 on9...

係囉~

咁遠水路

玩住手指先~

名位巴打唔知有冇睇開電子野
想買部notebook 打到機 (lol,仙劍,online game)
唔好太貴

買部hp打啦
我宜家都係用laptop打lol

因為塞車/多人姐
上個星期1個鐘就番到

hp好咩,好似好多人話唔好..
太多牌子真係唔識揀
本身打算不如on99咁買macbook算,
但我都係打機既人黎,買macbook好on9

去黃金走一轉, 會實際啲~

仲有4個鐘收皮

我就用lenovo打既
都打左兩年幾
玩lol呢d平平地執部已經好抵屌

砌部開得實況 打到機既幾錢到

8000～9000

我本身用toshiba,但唔知係咪早2年玩個隻game太高要求
chur到我部野個散熱short short地,
清咗塵都冇用,仲開始好慢

今日洗唔洗同人打交 ?

其實無留意開, MSI 啲 nb 係咪好貴 ?

洗鬼我出手咩 我食食花生

唔知喎..不過d人又好抵屌既
話係相對平既喎

點解呢d早收既工成日都冇我份

我都想知MSI好冇用,好似專for打機,性價比好高

做人真係好辛苦
完全零動力做野 係公司不停咁搵工
但係又唔知應該搵咩工
想辭職抖下但又怕裸辭會變失業廢青
唉

係…

27先岩，跟Kurt Cobain

依家講平又夠用又耐用都係Dell

RIP
好多時唔開心既野都會收埋唔比人睇到
收得愈埋愈辛苦
珍惜眼前人

無真心既朋友..........

頭先比老細叫入房教書

點解你地會用notebook打機

而家做野真係好辛苦 ?

我part time仔先準時收工咋

我都試過..或者未係時候
香港地,可以搵到咩工呀
雖然最後我都頂唔順裸辭咗

冇位擺

呢排唔辛苦啦 唔係都冇時間搵工
辛苦在人工上 同埋日日番工真係唔知成個人生為咩

人工幾多?
老老77 (我好似係到講過) 個時人工低到扣完MPF得9k
真係好sad,勁難儲錢,個老細仲同我講
好多人跟咗佢好多年,乜乜乜
我心諗你自己慢慢玩啦

Agger 無晒動力，日日扮工好撚悶
所以搞到每個月例射兩days
好想轉工又唔知轉咩好，一諗到見工會問難問題 又好撚驚

份份工真係咁架啵~

屙左第二次屎

每晚番工放工 得星期六日做番自己 真係好辛苦
每次講到呢到都會一大班人話身在福中不知福
番5days咪好 有人番6days呀廢青
唔加人工算得D咩 有人減人工呀廢青
跟本一個人 如果係為錢 去做一d自己唔想做既事 其實同做雞冇咩分別
遍遍呢個世界就係咁行 你唔跟 你就要淘汰

你人工點都好過我啦
我扣左MPF得7千6過一個月
岩岩好夠過一個月炸

一樣

前年16, 今年16.4

我扣埋MPF得9000
全公司最低人工係我

哇..都加得幾少喎... 巴打係做邊行?

唔係呀嘛,未計家用個d喎

做咗幾耐?

得9000都做

76KEN

me 2 , 贏家~

係丫
做學徒係甘少
比埋家用得6千幾

3次多過你😃

一年....

肚屙呀你 ?

懶人多屎尿姐

archi firm畫圖仔
轉行又唔知轉咩好 main con又唔夠經驗入唔到
interior design又人工低做到隻狗咁
sub con又唔想做 入去好難轉/人工環境隨時差過而家
而家呢幾日不斷send cv等回音 希望有好offer

呢排屙屎有血 抆屎又抆一撻血咁 好驚

瘡咋~

試過...抆極都有血....
仲feel到d血係流出來😰😰唔好食咁多熱氣野

good luck bro

讀大學個陣都有做pt,其實真係做pt搵得重多過ft

肚餓添~

今日柯左5次尿 2次屎 好爽

肚餓仲食消化餅, 係咪會更加肚餓 ?

你係嗟~ 我仲有半個鐘~

仲有半個鐘..
頂...屙到腳痺

收工

爛唔爛先

我去左第二度返工

仲有1個鐘

高層

唔爛 d屎好健康

聽日番早先 可以收6點

哇邊到黎，好高級咁

返早即係幾早 ?

又收工，無曬人

今日好多野做

有架~

分啲比老細做~

10點

收工...各位明天見👋👋👋

收工 明早再見各位

好啦,我繼續支撐到7:30

忙到收工先有時間睇post 明天見

臨收工先有urgent野做
做到依家先走，又多半個鐘錢
各位星期五返工個陣再見

話說頭先老屎忽同我and 另一個同事講佢琴日聽左個節目,話個人解釋點解藍牙叫做藍牙.話係因為以前有個國王好鐘意食藍梅,所以佢棚牙都係藍色.所以藍牙個舊野叫做藍牙.仲有藍牙個logo都係一棚牙黎

屌，收工又見到好多隻蝗，隻隻著得好撚有錢人咁款。。竟然走左去OK打躉架
仲有隻蝗連微波爐都唔撚識用

利申：返LCK,岩岩收工

你覺唔覺得IT好難做
又CI,IOT,SWIFT,ANGULARJS,NODE.JS

利申:早知做政府

梗係覺喇, IT 又要自己 IT knowledge professional , 又要做個行既 knowledge professional

Horizontal knowlege I meant, 依家就黎40唔識學新野,apps都唔識

又infra,又devops,project mgmt,唉,上唔到位,請fg好過我

出左去外地咋，但要做野

天日放假

咁好

早晨.....
今日4點醒左眼訓又傷風....仲要死返去開工

我主人最近6點就開始嘈 唉
冇教好訓

好似差咁D野

今朝未到五點就嘈，星期六覆診要同醫生講下佢搞乜咁high

請假見工

有冇切到

睇BBC NEWS

腸都切左一部分啦，有Cancer麻
唔知咩事呢星期瘋狂跳來跳去好high咁

一齊跳

想養

今日又係site鳩坐成日

養埋我please

你最近無乜點理佢 ?

嘩好qq

好得意呀⋯⋯

你係貓/狗?

好想下午請假....
好撚眼訓

你主人個心口仔好白滑

請

係 好鍾意摸 HO QQ
好鐘意手仔,但係佢唔知點解唔鍾意俾人摸手仔

你有幾多日假?

依個好似幾好睇

撚廚可以睇下喎 咁啱無咩片睇

屌得一篇文 仲諗住有故追

趁晨早流流chur晒d工作先

呢篇呢?

今日先正式扮工

屌你正呀喂

屌你~ 正呀喂~

入廁所眠一眠先

終於有野做喇~

可唔可以擴大目標到所有同事

咁應該長期都會係工作畫面

哇屌⋯⋯諗住坐低眠一眠
無lala 走入來巡場

唉,,,又一個扮工日既開始

今天個個都好忙咁.....

香港都正在死去 我都經已不再唏噓

郭富城既弱 ?

唉.....
收工

都係,突然間
明明我日文最唔掂就係都要搵我搞

咁早收??

唔舒服 費事係公司捱

攞正牌sick leave 梗係早走
巴打好好休息 聽日都仲係工作天

走都要俾人潤幾句...屌

準備左好多私人野做

好眼訓...

又要走黎走去 成日無啦啦塞啲突發野比我做

做多D可以快D買到GTR

重有聽日,後日老闆就返黎啦

買條撚咩 做到隻狗咁咪又係一萬幾千

老闆番黎會點?

好眼訓。。又唔訓得

好悶 D人唔見哂

大家都突然間好忙

冇自由呀失自由

我都係,不過做哂了

姐係訓得!

重未4點

就快啦...頂

好唔舒服今日

衣加先見到個post
返飲食半職(每日至少企6 hr) , 你不如切左我隻腳

飲食撚點冗

好灰，今年加年五百幾
今年再hea d

飲食好辛苦,個時番PT番咗1個月就resign咗
個on9經理要我一星期番四日,仲話d更要長d[fuck]
我堅持番6個鐘就走 食屎啦佢

人工加500?

560
每日多二十幾蚊

hea住返
不過都係要企

啱呀
唉我以前嗰間ㄧ日12 hr

之前返機場企9粒鐘

想瞓

呢兩日狂見工

I know that feel bro

做SALES都係

LIN登同高登愈黎愈似,又多MK5P,又多ON9仔
女人係咪都俾人話做雞

仲要一面倒正皮

好多歪理，雖然咁講好衰，但我真心覺得係毒撚先會咁諗野 ，把口又臭

我係真心覺得上網講得呢d多真心都會咁諗野
唔好同我講咩上網要同現實分開

agger 雖然都有好多正常巴打
但on9仔佔大多數

有冇邊個台特別多？
so far 傾開果啲都好僟正正常常

祝你好事近

好心啲老細就比啲員工坐下

希望啦...我唔想再中伏

其實IQ差少少 上連登同舊高登都會好易影響到價值觀
認真撚由其悲哀
好耐之前上高登見到個個係女人都話樣衰同雞 真係有懷疑過自己

利申藍絲

準時收工

咁.....伏工又真係大把

6：15？

6點阿 等埋𨋢去埋廁所就615
忙足成日無追post

上司成日叫打我打電話去問野
問完個答案又覺得唔夠詳細又叫我再打
又唔係你條蟲點知你仲想知乜呀屌

咁打法可以打到聽朝都仲未夠詳細

好過黃絲先啦

話說好似有公司想請我
但黎緊考3份政府工
一份狗其他文職

咪做住先囉

咩工先 好啲緊係做住先

等陣番到公司再詳細d分享吓
有2個真係令我印象深刻

早晨

[bye]

出版社
人工多1000左右

咁你依家呢?

有冇人同我一樣最近極度眼訓

日日返工都一樣狀態

今日射左~

咁早射
睇左邊套

聽日真係凍 就射

好難唔眼訓

你地就好啦 我都冇假可以俾我射

射要 no pay ?

我都無假無得射....
一射就無錢

一年唔是有12-24日有薪病假咩

有啲公司好似係無

係眼訓到個程度係會係巴士斷片

我都有試過 企係到都瞓著

聽講我公司一年得5日

我唔鬼睇醫生👻👻

順豐一撚早就到付件黎
同事又未返要我俾住錢先

咁撚早
我公司果頭個順豐友已經熟晒 一定過左lunch先送黎

我病假多都冇用 因為入職就兩年都未請過

冇津貼咩? 病假都係假

今日呢個生面口的
叫佢推上樓上仲話我咁會晒佢時間 on99

係囉 都做到熟哂

屌我呀姐廢到 佢好怕事
做日本公司真係啱佢

有個客寄份野黎淨係寫咗個姓，咁啱我同會計部有個女仔都同一個姓
份野就俾咗我，拆咗先發現係俾會計嘅
我就俾番份野個女仔，先再出email通知會計部啦

呀姐叫我出咗email先俾佢
我話我依頭俾完，依頭都即刻send啦
佢話以前試過唔知點俾人投訴

見到依類人我就成日諗，政府可能都係咁，唔啱我

政府係只會好西
聽得太多

我覺得佢地都係奶得野多/見過人奶野先咁驚青
十年後既我地可能都變左我地當初睇唔起既人

啲老屎忽成日話做多幾年就無火架喇

btw有d驚公司班IT狗會捉上網

有人比人捉過??

唔知 但擔心

但都會知道咩要再小心D,好似做咩都好怕死咁

可能佢地都上緊高登呢

不嬲有反社會個D毒撚 ,乜柒都講一餐, 扮睇野獨特唔跟主流以為好型
但正常人都多其實

除非老闆落屙打唔係應該都唔會咁得閒啩

逢紅必反

毒撚格囉咪

唉都係要住先
遲啲走唔到
一陣佢話永續基本法我留左係度真係出唔返去

政府好多on 9野

但係人工好

我屋企人都好想我做政府工
但太on9又routine
唔好諗入唔入到 係根本無興趣入

話說我部門就成日接觸到市民地址既
咁正正常常都係報住宅冇乜特別
但有啲人報serviced apartments
咁就要address proof喇
冇就唔做 就係咁簡單

但而家發現有啲人冇交address proof就幫人做左
而家要抽返班人出黎查

根本一開始唔應該幫人做

以前我裝VPN同Remote返屋企，你咪Mon

人係唔會同錢作對 就算悶就穩定，呢個已經冇得輸。就算係私企做老屎忽都唔代表永遠

agger 如果50幾先俾人炒就

就好似拍左好耐拖，人老珠黃先比人飛

science廢U grad出面搵唔到咩好工 唯有搏入政府/轉行

我嗰度(唔係政府HQ)淨係寫姓但唔寫dept/division會就咁放入無人認領個tray,一星期無人拎就彈返轉頭,拆錯就俾返ACO搞

又要扮工.....
D野慢慢做...又頭暈暈

唔係嘛
不過我公司唔係好多人,同埋D人唔會咁側側膊

突然好眼訓,好暖

去左樓下飯堂逗左一陣貓先返來

而家返公司都係逗貓

食完飯訓陣是常識

今晚仲要學日文
聽晚又要!!後晚仲要annaul dinner 想死

無野做揮手

我借個膊頭俾你訓陣呀
訓醒先有精神學日文

[url]
[/url]

依個POST真係好好睇...

我一訓老細就黎搵我

我用緊chrome果個但今日斷下斷下咁
唔知係咪俾人發現左cut

應該唔係既,要cut一早cut左啦

點解今日冇哂人

想買手機,有無咩推介

Iphone 📱 👍🏻

用緊Iphone

用開AN機,唔想轉都唔會轉,咁撚貴

艾瘋

我都多fd用sony既,可以睇下
samsung就唔好啦

做完野 坐到訓著

***>HTC>Windows Phone>Sony>Sony>iPhone

LG呢 ,仲諗住買V20

你用下iphone就知比貴少少都無所謂

唔好啦⋯⋯G4一年壞兩次 同事部V10又係

htc同lg好唔掂喎 完全唔come用
仲要好慢

呢幾日好多濕碎野做

G3一出用到而家

用過人地個部, 無咩特別

G4開始出事，換左Pixel XL

有咩慘得過做完一大輪野要由頭再做過

更慘係重頭做過之後上頭話都係一開始果份好d

做工程就係咁 人地有野改就要搞 無論改幾多都要做

收工....聽日見

咁又真係慘既

思覺象.jpg

搭緊車喇已經

早晨 天氣凍有冇人射波

你唔係揸GTR咩

各位早，今日好撚凍
不過公司好暖

我揸gtr死左啦

終於可以食辣野暖下

正.....最中意食辣

牛肉加蔥花 要烏冬嘛

照燒Ｄ雞柳又試下

一早就講食好野

想食魚生

有蟲~

等工開中.....
我個拍檔坐唔定...

搭緊車返工 今日架車異常地少人 係咪因為太凍

係你遲番工姐

揸GTR

個個講到會好凍咁 不過出太陽感覺冇早兩日咁寒

係....出到去無琴日咁大風

無咩事我都係出返去先

等食LUNCH

黎nsite做野果班友好似嬲嬲地講野大大聲

食花生啦

咁快 ?

應該係佢地老闆打黎屌點解件野搞成咁
要捉埋我地d人去一齊解釋

FG做緊乾收銀...岩岩問個SE 有無咩做佢答我無

乾收銀多野做個陣真係工都唔洗收

就來情人節啦⋯⋯點算好....
24年來都一個人過

究竟咩係乾收銀

咪又係要番工

頂我呀姐轉數好慢
好難先忍得住我既怒火

咪由佢，我係無端端由死毒撚到有女到依家結埋
… 然後都係一條友養貓好啊啊啊啊啊

Consultant

情人節個個都要番架啦

我都想養貓貓狗狗 但係屋企唔比

我中意養貓多D....
但係屋企要搞乾淨D先

公司有貓 老闆唔帶佢去沖涼..話佢識自己打理,但隻貓本身係流浪貓....

咁至少都要沖一次既..
我主人一開始黎都沖咗幾次,依家已經就快3年冇沖了
不過佢都仲係咁白咁滑

睇開啲, 你打工嗟~ 唔洗咁上心既~

噢,因為屋企人冇接觸過?

trade officer 陣亡左

等放飯

唉...2:30 先有得食飯

咁晏
食住零食先啦⋯⋯

食飽

臨收工又要拎野比大佬 拎完又驚佢叫我番公司

咩樹 ?

要求搵啲藉口唔去得唔得 ?

諗唔到買咩情人節禮物

情人節一個人返屋企食杯麵.........

其實拎完比佢都45點 真係睇佢心情 心情好咪有得早收

買左部洗臉機

我同女友都係食餐飯算

政府個個
12月考左written
而家收到email話唔得

買份禮物仔，食下茶記就算
因為冇book位+好貴

拍得耐會好懶 食餐飯就算 叫做慳番啲錢

好耐之前已經買左同類既野~

知唔知衰乜野 ? 有冇得再考 ?

我想哭了....
情人節邊個買禮物俾我

圖果枝刷毛都冇其實點洗臉

自己買完寄返比自己收

我叫佢送眼鏡俾我,依家個副好殘
自己就買左對rings(唔識打 ) 可能再買多件褸俾佢

啲咁高科技既野, 你識條春咩~

利申: 我都唔識~

好似係用電, ionic 果啲吸啲污漕野出黎~ 又會美肌, 好多步驟架~

介(戒)子(指)

戒字點打 戈X

廿

肯定好貴

戒 OK 唔該哂

唔會知衰咩架,只會話你得定唔得

繼續扮工

送貨時間到 慢慢行去搭車

過咗隔離post屌柒d男人

咩post

揸GTR送貨😏😏

(見過鬼怕黑)識揀一定唔揀高登仔做男朋友 (2)

依個 樓主講野燥咗d姐
個個都屌9樓主,好可憐

揀情台 ?

(見過鬼怕黑)識揀一定唔揀高登仔做男朋友 (2)

有d真係好on9,忍唔住屌佢老母

其實 online discuss 真係好 on9
大部份人只會諗埋一邊~
唔諗下人地其實講緊啲咩~

我覺得係有D人性格本身係咁
份人好自大 覺得自己所知既認識既就係岩

感情台真係毒瘤黎

今日其實有野做都無做過~

真係唔好入去睇..

點解呀, 我都想有d野做下..
日日咁hea..我怕我慣

好彩而家連登有顯示係咩台
一見到感情台同講故台就唔入

仲有少少病病地~

唔入依d post會仲悶,我覺得今日吹水台都好少post

睇書

小心身體呀

頭暈,一睇書就好想訓,暖到好眼訓

前日仲著緊短袖衫出街~

做完野又等收工....
過多兩個月又忙到仆街

一吹要吹幾條先得~

咁咪好囉 多野做時間先快過

係到做左年幾
已經越做越懶....無心戀戰

屎忽係咪開始坐唔定

我做左幾個月都開始坐唔定...

菊花㾗

返埋聽日就完啦

又要搵工

裸辭 ?

休息下仲好啦,搵乜工!!
個時我休息咗一個月,個一個月係咁搵工interview
應該俾自己休息下

係咪可以開定新post

年頭搵工應該易啲??

記得開返係上班台

知道

[扮工]番工好得閒冇野做既一齊入黎傾計喇 4